有冇人秒回下我 2019嘅最後一日又到

大家最後一日諗住點過呢

德美 聯署 整合

做咩事啊
熊吉呢

好耐無見台主，幾時食飯

唔食了

2019年最後一日想講
I love you

俾人拉咗 成日搞喵美子

點解啊

愛狗姐too

但你一發現有安件，就好撚樣衰啊

人鏈中渡過

同朋友過

同屋企人過

俾你發現咗
Happy new year!

娶我未